香港政府係疫苗工作度做過d乜？又等大陸搞掂再感恩？

唔係慢幾拍就佛系
人地個個國家都投資定藥廠reserve 晒d quota